如果出生也白費

容許我今世等下世

好sad

現實就係殘酷

海

我置身一個非我的城市 活在殘酷世界

塵子

柒頭塵

做咩咁樣呀

矮鳩

嘰

摸西摸西

介紹你睇本書：Many lives, Many Masters by Dr Brian Weiss